執法要道歉? 天方夜潭

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

元朗果晚佢有撚執法咩？

縮入龜殼就叫執法？🖕🖕

執法定犯法

撚有執法咩